[League of Legends][69]=_=

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

=_=

聽日限時mode係咩

已成功評分

mm-1

ID?

lu
l

7ss呢

幫個盲佬PO圖

這三小...

開左台

lin呢

等7日啦

好正

蓉兒喜歡贊哥哥
贊哥哥也喜歡蓉兒

假人

睇醫生啦

有無買醫保牙 咪話唔益你

眼睛

開台打SHADOW VERSU RK有冇人睇

RDY LA DIU LE

楊康條女->黃蓉

刷緊首抽

MISS招R就眼睛 平時你出街帶防風鏡架?

Agee
But 蓉兒個feel好正 痴女

有咩GAME比LOL更有效消磨時間

爐石 control deck

anymore?

Super mario

有幾日sembreak又黎挑戰上鑽

蓉兒係贏個古裝打扮姐
著返現代3好撚普通G

7SS IS WATCHING YOU

AGGER

Yes

男人婆都有集中討論區

你老味就男人婆

表情撚 dllm

凸^_^凸

有咩HS抄牌網好睇D

HEARTHPWN

(4) 有一數，是2、3、4和5的倍數，同時又是一個2次、3次、4次和5次方。如果這數等如a的b次方， a + b最小是甚麼？

好似番左小學咁係咁諗

Fgo 有冇人玩下
冇機打好悶

點解我白金都會排到金牌 有冇天理

屌 仲要有個銀1既

到底我做錯D咩

你真係想知?

你就算鳩數

how to play lol without stress
anyone teach me>?

小學數來架=.=?

初中數學比賽
我小學玩奧數姐

(1) 4自乘2017次，減3自乘2017次，餘數的個位數是甚麼？

(2) 若干個連續整數，最小的一個是 －32。如果全部這些整數加起來是67，共有多少個整數？

(3) 袋子裡有1分、5分和10分三種硬幣，每種最少有5個。任意從袋中取出5個硬幣，可以有多少個不同的總值？

頭三題易好多，我小四五個時應該好快做到

曲線曬命

7ss魔咒仲未解到

個新人好撚恐怖

佢自己講野講左10個鐘

7SS 2017-2017

幫我立埋碑

AA-2

瘋狂

上唔到鑽 人生冇左意義了

7ss我做鬼都唔會放過你

好想同NB瘋狂2V8

唔識欣賞yuju唔好話自己有聽kpop

唔該你收收皮先

支撐 賢狗吃屎

pubg最op既item應該係suppressor

反賢 話定延係tb

反賢+1

佢都冇講錯

有無AA

++++++++

hyuna no1

AA

7ss真係死左

🚬

Blocked

P250既價錢打出AK既傷害

你見唔見到我仲企係到

鋼瓜pbe改乜
Why咁手長-.-

Why宋g恩去旅行4點都未sleep

MKIB有冇玩SHADOW VERSU=.=

Mo...
好懶...

原來好易中傳說=.=

訓唔撚到-.-

🍊

ＨＡＮＧＯＫ ＧＨＯＵＬ

有乜完左既漫畫好see

火影

Ok see多次

我see左3次

火影世界第一

天鵝絨之吻see 1000次

睇少女漫 不如去死

屌你老母，少女漫世界第⼀

講real
睇少女漫的
無g格做男人

駁唔到，不過套野夠淫，切jer都要j左先

睇咸濕野直接睇h漫 5ho?

Boku no pico

Wa

有無人借個ac比7ss話事

7ss戒🚬了？

算唔算近十年最好既廣告

7ss食🚬嗎

Wawa

?

挑SHADOW

係USJ

早知你條有錢仔

同暴龍哥一樣咬老綜

7SS

繼續嘗試破解7ss魔咒

唔好咁 佢好慘嫁啦

慘你老母 我唔慘呀?

你抵死

試著說：「領導」 不要說：「話事」

蓉兒 同 姑姑 你地要邊個

我要7ss

點解會咁 根本贏唔到

等我

THIS HO SIU

出晒奶力都贏唔到
都係乖乖地讀埋個HD佢

JA GA

我愛返工阿 食唔食腸仔蛋

Grad左 但盲左 點好

去打野

贏唔到呀
7ss魔咒好毒 可能成世都贏唔到

your will my hands

遲下大家姐應該識飛向隊友同射音波

仲識神龍擺尾

贊星打從童年起就立志成為一位召喚師，也不斷的為此修行著。他的堅定意志與為了修行犧牲奉獻的精神，則是其他同伴所無法比擬的特質。在夜以繼日的努力下，贊星的召喚技能不但更加精進

有男朋友，但又同我上床....

B仔試下學人

次次打快攻都抽唔到AOE

玩咩職

着五星旗條女幾正wor

拎去打靶

出街先黎落雨 真係連個天都唔鐘意我

贊先生=江南七怪之首 柯鎮惡

濕身學生妹

mm

搵巴打一齊睇射鵬

睇你隻鵬

TOMMY ON9 !

上牙

一同狗都唔屌

佢果隻=稚嫩

巧悶

如果武俠世界有連登會點

就悶死

MOTTO HAYAKU

呀

如果呢個世界，冇左7SS。

腎狗都係贏唔到。

點解你要咁對我

我咁支持你上鑽 我好傷心呀

你要趕走啲衰神贊

屌你打錯

7ss咪走左囉

唔係咁架大家姐

衰神贊走未

走未

先同贊都唔同打法 你恰我三歲細路呀-.-

你走我就升鑽啦

都盲左 仲想點

酒呀 酒呀

買打野刀起手

食紅buff lv2gank mid

撐贊

撐埋我ok？

Alan Walker ft. Gavin James - Tired

又係香港景?

b仔點睇twice大波排名

第一名話係momo已經唔洗see落去

真係大wor

志效大d-.-

FAT

5isball?

ok u win

假波有乜好鬥

識d野

反力

same

原來今晚skt就出局

反賢

我地應該一致反力先

收皮啦

見到佢袋住左包煙

冠軍獎金就沒有你們的份了🤑🤑🤑

幫條仔買姐

扣一百分

大笑左出聲

扣了分

我唔食煙架喎

人地唔嫌你光頭
你嫌人食煙

食煙就不了

成口煙味含撚

少爺要絕情d
祝條八婆早日生肺癌死

篤唔篤爆佢好

幾時先到星期二 好想返學呀

篤爆佢

TOMMY :你話八婆做咩食煙囉

發明sembreak既人都痴痴地線

扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇扣分喇

智恩話完衰神贊就潛左

扣五十分啦

講到人地會簡你咁 食唔食煙真係關你事咩

你啱 我地去callg

讀萬卷書不如食萬寶路

你班仆街成日🚬🚬🚬🚬🚬🚬
依加開心啦！！

is 7ss sin

電狗狗黎

真係幾開心

7SS都食

好傷心

我好開心wor

不過你既目的
同佢食煙無沖突

食煙姐-.- 如果真係鐘意你 一定可以為左你唔食架WOR
前提係人地會鐘意你再講

少爺同佢一齊食事後煙

又唔係用個西食🚬

一定係果啲拎筷子食煙既臭西
仲要一路食一路用電話講是非

條女：你鍾意我
會為左我一齊食嫁可

有個光頭仔想溝我

私影跳樓未

食十條都仲得！

咁你仲介意人地食煙把撚咩-.-

扣分還扣分

屌西還屌西 OK

細路仔先嫌棄人食煙架姐

通常食煙d人個口都好臭
但少爺咁耐都先發覺只有3個原因

1.包煙佢買比男朋友
2.包煙佢買比老公
3.包煙佢買比sp

食煙的臭閪

岩呀 人地都未嫌棄你無頭髮喇

4. 佢用個西食煙

你點發現包煙

條女特登比少爺睇到

佢袋係冷衫袋
凸左d出黎

其實灰灰地 我都想試下食一枝

咁撚熱仲著冷衫
一定係臭西黎

咁我都係臭西啦....
冷氣凍呀

虧

冷帽定冷衫呀你

千期唔好食煙

冷衫呀

我空虛寂寞凍...

食煙咪幾好

我細個有哮喘

雖然之前都成日食二手煙

唉 救撚命

燃點香煙喝啖酒

你聽日1次10條咁食
溝硬佢

唔好食綠色呀一陣比條女笑
有品味D 食中純
紅萬太老

Mild seven 綠色呀

食和天下 D女聽到一定出曬水

佢食屎你都會屌人個閪,比條撚佢含架啦
冇咩影響

^

ching ho ball

你𥄫人對波

點解我係毒撚
食煙有幾咁閒姐
我都大把FD食煙
但係點解接受唔到鐘意果個食煙
死毒撚又唔係靚仔有錢有樓有車有頭有面大隻有型有學識
憑咩野係度嚴人食煙姐

食煙加分喎

你傻架

Sy仲唔食支煙定定驚🚬

你就傻

屌左隻閪先諗食煙呢個問題啦。。

其實你係咪怕佢用會隻閪食煙

大家JER個POST 比連狗放埋上FB

mm-3

高汁

除褲柯尿再聞不到J味
只聞到煙味

LINK

你條撚臭姐

咁大聲做咩 比人知你含過開心咩

why要咁做

有請丐幫幫主：連尼住

#本人意見不代表本人立場
#腦細剛剛走開左
#玩命
=============================
立即下載 LIHKG 討論區
iOS:
Android:
ig: @lihkg.forum
#LIHKG
來源：贊星, 俠客風雲傳:前傳

傳真派 fax ho siu

幼稚園D兒歌都好聽過TWICE

TT

點先可以成功聽哂隻新歌

原來個PO大家姐開

一齊做buddy

差差差>signal

-1

想打

on lo

拿著刀子

十鳩幾張slogan😂😂😂😂

😂

衰神贊走未
原來係你剋住我

有無人想訓教 一齊訓

我

大家姐

我地一齊趕走衰神贊!

賢仔覺唔覺自己恰個傷殘好狗

傷殘都做到T1JG仲要3LV反野之鬼喎

你癲架 佢衰神黎架你仲幫佢?

聽日msi幾點live?

唔食紅萬唔通食黑萬-.-

唔係我想 既然智恩話佢係衰神剋住我上鑽 我冇得唔咁做

2017-05-20 02:00

賢B 520

有冇人明力狗講咩

李贊星係tier 1 jungler
lv3 counterjungle無敵

唔係咁架

趕唔走佢

酒呀衰神

- -?

=.=?

...

translate server error

黑人問號

- -???????????????????????

係咪我錯 潛水先

trying to let u know

i must let u know

有無人知賢仔UP乜

點解人地D MAOKAI咁勁 我果隻咁Q廢

今時今日仲玩PATH同RIVEN TOP果D人個腦係咪裝屎

深潛大家以後唔洗再搵我

同左Yuna Kim影相

MKIB(REFORMED)

腎狗

玩PATH得罪你牙?

換左ac😰

冰位呀

力狗你慢慢玩架仔hs
我=玩我英tcg

果隻垃圾黎

你又有買？

Wow! This Ho siu

我小學

HJ係咩

冰位呀= =

利伸青頭

升左3星

HAND JOB囉

你成日做架

點解我0分輸GAME佢係咁扣我3分
做乜鳩

咁扣完係咪-3

我發覺我一鑽4就贏唔到GAME
一跌鑽5就屠人上番去
有無人救我

唔係 我0分輸左幾場都係-3-3-3-3-3-3-3-3
但都係0分

會唔會要還架😢

++

處景題
你急屎到就爆 返到屋企門口 聽到屋入面有人嘈交 你仲入唔入去柯

柯左先算

柯屎>嘈交

交幾時再嘈都得
忍屎就好大件事

你最終目的都係柯屎

啱

7日差唔多啦wo

都啱

KM依加去左冰

屙緊

你條仆街陷害人仲出聲

暴龍速龍日常生活片段流出

落返去商場柯

= =

sor lo= =
入屋我就叫佢地離婚嫁喇

柯完舒服晒

你入屋直接入廁所唔得既咩
一定要出手咁有型

好耐嫁喇 我會忍唔住
入廁所都得

++++

行入去柯係佢地面前 問題解決曬

講句唔該借借再入去柯

返到去 黑哂面話 就係你地罵交 搞到個仔要走撚左落去柯屎

say real 統神都係大份過我小小

急撚賴哂都為左你地落去柯 有個咁為你地個仔 你地仲好意思嘈

簡直係現代版廿四孝

你都唔識既 一定係柯係佢地面前

我屙係你入面添呀

_(:3」∠ )_

OK 你柯

有無人代我返工

OT狗🐶

OT完一日 第2日早放番

著片準備

pubg-1

-3

隻架仔HS究竟點先會叫到人課金

瘋狂同我玩仲親手比支花我

你問暴龍

無知一問 msi係今晚2點開波？

最多俾48蚊買STARTER

厲害了，我的哥

正義台

琴晚一個 今日一個 爽

判官彩

打到閃尿狼出場

仲以為你比人REPORT
開心左下

番完煙腸要減下個肚...

我都無試過比人話負面 送頭就話report我姐

你咁瘦仲有咩好減
操body啦好嗎

啲女俾佢溝晒啦...

依家有肚
五個月重左6kg
當然都要操

條腰28->31你敢信

發福好過瘦猛猛

31

6字頭腰

我依家晚晚訓覺都驚第二日就睇唔到野

搵人救我

唔好訓咪得 解決

31.....傻架..

你有無50

今晚同大家一齊支持閃電狼

我好撚驚

咁又冇咁離譜..

太瘦定太肥...

暴龍肥

俾風吹走

Skt vs fw 都未開波就唔見左彩返工

31我中1都唔止啦...

無人打機點等到2點

我依加仲係29

打cs

呢條台妹幾錢?

又係你牙花狗

好掛住7SS 早知唔REPORT佢

幾百蚊都值掛

傻閪閃尿狼請WE食飯

我記得條仔屌條女 唔CARRY佢

過多兩個鐘就可以睇我狼大炒skt 3-0

如果係真真係可以吹成世

#我狼必勝 #我狼威武

Red Bull Team

JG Moojin

TOP Thal

ADC Sedrion

SUP Kasing

MID MagiFelix

文音da gay

有冇巴打帶我上金
依家銀4
單雙爬到上金
Main jg 識玩

識玩......

銀4識玩

本彩:SKT贏硬 點會輸
大家快d買重閃電狗

All in左首期入去

仲有半個鐘上到樓

宇少

最好fw 先贏兩場 skt 追三場
台仔就會集中討論戰犯

搵個正既依加打番個丁先

開波未呀
買左著片好想食

食曬都未開波

ban 花生d角
gk爆中路
skt就gg

BJ2Q，個口都損

轉頭中路嬴幾多上路就送返幾多

禾大SKT又炒隊F唔知麥野W幾比幾牙

今日就係全球觸目我狼 世界排名第二 韓國殺手 屌打韓國五人小丑隊SKT既大日子
留名等睇我狼 GG3:0 SKT 打到FAKER番北韓勞改營

+

隻mf

MMD 柒小陣啦

Mf

中國台灣省隊加油!

FW加油 今次真係好有機

見到比賽前準備，SKT個個玩電話，BAND仲要訓係梳發到戳手機，電狗就個個係電腦前準備

所以skt咪輸囉

諗起一陣FAKER比人打爆個表情

skt輸撚硬

又燈

CAP哂圖
一陣鞭撚死你班柒頭

Maple: L

Faker🤔

邊會打得嬴韓國殺手

韓國殺手

fw又準備屈人機

準備定潛水艇

in韓國殺手we 7s

skt有無機偷到一場

全部caster都話skt 3-0

希望我狼可以比返幾分薄面skt，唔好炒到咁盡

想fw 贏
好想令好多人都失望

唔通講真話話我狼直落3比0咩

正路FW應該3:0 直落既
不過國際禮儀 2:0之後會讓返一場
推介3:1 3:0

又要睇faker扮pool大
出埋d炸彈人奇怪英

支持我國省隊

讓1追3

ban Fiora

ivern

又打bang一個 skt輸啦
上次韓服打到佢cait成隻狗咁

用球女覆桌

又球女

見到球女覺得FW又贏

真4保1

陣已輸？

yes

LB
SKT先贏一場了
今年MSI LB勝率幾多?

又要睇maple撚狗

g

買個雞翼餐睇FW屠SKT

球女

覺得會打足5場
希望閃電狗唔好咁柒 打返應有既水準
成個MSI最期待既比賽

4保1陣

FAKER

本彩:SKT贏硬 點會輸

唔好燈

咁樣差下A

bang

BANG已經有頭

隻球女咁撚廢係都要揀 輸都抵啦
宜家仲要讓雙招

76toyz都做到faker冇理由做唔到

俾人虛弱左都閃現上去

肥起就唔洗打

HKE 3:0 SKT

輸swordart閃a唔到 skt狗彈開啦

四個盾+lulu ult+redemption+locket

難分真與假

隻艾希

收皮啦，我唔係邊隊fans
笑下都咁撚樣，某D隊既fans質素真係

any ppl mm ar

往死裡打

4保1 comp仲比佢地拎塔加速 仆街囉電狼

打到咁FW係輸緊 人地SKT係後期陣都優勢緊

重演返Mmd自爆個場咁，不過今次反cap，幫佢消除心理陰影應該係

that e

ad carry dream
直出IE

bang個e

Bang

cait招E

咁送分

以為自己玩緊EZ?

BANG

咁你係on9丫嘛 唔識睇又要多多嗲

想講CAIT招E一同閃一齊用會即刻錯方向.....係bug黎 但幾個patch都係咁 on99架

bang個E...

本彩

Skt放水

SKT咁樣讓賽都有既

低級錯誤 我地牙ling都未必會犯

好似冇FLASH到

死開啦 FW柒就係咁講 出黎獻世on9仔

我出番去先 skt加油

faker真係俾maple打到傻鳩咁

收番埋啦

Fw有得入決賽 我即場表演食榴槤

係啦係啦，你地最識睇啦
某D隊既支持者咁既質素

銅牌仔邊有呢d 搶2換血啊 ching唔好怪佢

獻世小丑 哈哈!!

SKT 極限已經到左,係時侯到我狼狼魂覺醒

karsa特登幫lb控6lv條線，faker都唔輸蝕禁掣叫peanut推推推
見到兩邊對條mid個兵線理解爭持得幾緊要

彩:有我係到skt點會贏

係唔係有閃電狗出現左

達厭文連打野裝都唔上

55

拿呢d咪識波囉
咩比人虛弱仲閃a 笑死人咩

LINDA HI

屌你老母我而家無笑cait咩?
本身我就無話支持邊隊，因為你地呢D垃圾支持者
我而家淨係想睇閃電狗輸

世界大戰抺黑宇宙了

有幾時會上

半年黎全世界都係咁玩啦ching

負皮上一頁

巧京京 嬴輸關我撚事咩

有on9仔俾我恥笑就夠啦

d call 幾好wo FW (暫時)

真

想問下有無人知可以點做

出力打!

Fw近排係咁俾人吹奏skt殺手 吹到依加skt陣火藥味重到呢

剷乾淨晒舊個client/舊個新client先

我狼比連登仔詛咒到就快輸了

咁樣打落去skt好難輸喎

betty好似成日輸cs

brother bang

bang今場賣笑???

惱羞成怒

BETTY世界第一AD都唔過分

4粒盾都要比人熔

你老味個盾厚到..

唔識睇搶2換血all in出黎比人撚

好撚敢打

要唔要成個重裝？

溫室小花0/0/0

世界第一要拎無腦盾陣打爛狼

Skt殺手牛

bang打完飛機嚟?

4個盾都俾人溶係咩概念

BANG同131屌打個個有咩分別=.=

轉咗登之後做足咁耐cd-rom 一到比賽仲係咁多笑料 有時真係忍唔住笑

blank幾時出黎打救skt

剷晒再由頭裝一次叫唔叫重裝...都係試左先咋見佢寫d野

贏左skt佢啦年年都佢睇到悶

冇=.=

玩ashe個陣囉

BANG出坦喇 LA G

辛苦曬咁多位skt fans捱夜睇我狼

因為我琴日先剷完玩到一晚 岩岩翻到去更新又係咁

FW前期唔END GAME就好似G2 VS TSM咁
一到後期前期贏幾多都冇用

出坦邊個輸出

D箭幾勁既
好過EU個ZVEN
之前夾開MITHY個NIELS勁好多

一野BAN哂堆垃圾英

Kt fans 表示今晚你入到決賽我做fw fans

下場HUNI玩OBAMA
BANG玩坦咪得

咁都有真心

4保1不敵karsa爆炸輸出
我狼輾壓skt!

mmd

勁到...

最佳第六人MAPLE

閃電狗送起來送起來

MMD又自爆

燈左,代表SKT FANS多謝你

4保1

好撚仆街

銅閃

mmd彈返去

原來係maple呢個仆街

今年美斯r連8強就出局 小花faker都唔例外!!!!!!!!!!!!!

咩話?

lulu op

又throw game

bang:我最多幫到你咁多咋...

你預測得好好
我狼加油

三上bb

Maple:mmd要死一齊死

LUL U

辛苦曬

垃圾閃尿狼

笑死
maple宇宙級賣隊友
仲要賣完都死

國唔國SKT好狗玩D咁既陣

次次都賣MMD

已經打唔死bang

skt:送到咁都贏 唔好咁啦 想打夠5場呀

frontline cait

彈返MMD返去俾人打笑到仆街

mmd 1v5

難殺到

好悶
唔想睇鳥

如果我有SKT呢班隊友仲玩呢D傻西盾陣
我打中路都贏啦

maple裝完忙未呀

Skt殺手？

SKT最後係度刷KDA

直接END埋
好似乜都冇做過就贏左咁

agger 正如疤狗咁既陣都要黑哨一樣

skt四保一陣有冇輸過?

所以唔打la g game好耐了
隊友唔夠勁

比優狼咬左咁耐
一個團戰就直接拎巴龍end game
台仔打飛機就叻

閃電狗 你地得嫁

不要問只要信
中國人一定贏SKT

比左d 假希望FW

中轉下 一波就推撚左入去 擋都擋唔撚到

WOLF真係好撚肥

SKT d壓力好撚癲...點打

faker自己走左

完全體現教練BP實力

閃電狗好似打親4保1都輸

4盾陣好撚屈

走得好撚快

唔洗拖到後期都屌打
垃圾狼

成日話MMD廢

今場其他果4個仲垃圾

Faker閪曬面咁🤔

係,閃尿狼自己出黎送

FW 幾隻力狗...

召喚杰西瓜

FAKER 同美斯有咩分別 行行企企 放下個盾就贏

行行企企扮忙又贏左
全世界開技落bang到我老母都玩到條mid啦

可能急屎

好撚悶又極速3:0

溫室小花

閃電狗咁撚心急要捉bang
人地4盾陣咁撚易比你捉咩

諗住中路可以單殺報仇?

比人笑唔夠仲出黎獻世 洗唔洗比錢你幫埋你排期去驗腦呀

對線唔穿4保1 skt用點輸呀，g2 加強版

隊友幫佢贏埋都要黑面行開 我朗都唔會甘啦

我覺得會3:1

SKT呃番場機打

因為再唔捉都係輸

唔捉打多十分鐘想捉都捉唔到喇

自己隻JG殘血都走去開團 係咪弱智架

bang完場好似都係得2件裝多d

前期BANG 冇QSS冇吸唔到太多血
FAKER未MAX E 咪仲打得死LOR
後期都係等收皮

韓國殺手 skt

行行企企贏左

你一個人控5隻英 無裝慢慢A都得啦= =

30分鐘好似快左啲

g2果d先拖到你40mins先a你，skt 27min試完火力直接點到你高潮

台狗除褲打飛機立即比人打臉

應該就到nmd穿

今日食撚左藥打撚爆你

4保1真係好岩skt用 bang既戰術執行力強到仆街 再加上skt抗壓力咁高 打後期真係無邊1隊贏到

一禁制，咁就完左

faker最勁喎 你有無睇架

press a to win

凱特琳 路西恩 Solorank都多左人用

有冇機會睇下huni 打爆mmd

韓國殺手殺手 SKT

FW團戰到底做乜鳩
4條友一人一隻角比卜單點突破

而家先訓醒無看
想問我狼打爆skt未？

岩岩放監嗎

一個原因好簡直，MMD要做坦打團戰，但四保一係最霸道既團戰陣，要贏就一係打爆線，一係要用分推贏，簡隻fiora打分推就可以同呢個陣抗衡，但SKT應該睇到MMD成個group stage都係做dyrus，無左呢個選項就打弱點咁打

不過4保1陣真係好撚悶

兩隻都係on9英

我係你就潛啦
柒左仲係度串77

爆咗

-2

我狼果然係韓國殺手

又一隻閃電狗輸左串柒柒

faker:打唔贏fw我.... 我就退出國家隊!

同埋同SKT換塔都係一個大失誤，同四保一最唔想既就係大家互換塔，隻cait又可以加速成型，三隻sup又剩係想要少少錢出軍盾神石加速...簡直係SKT夢想成真囉

凱特琳on9 d

自爆左

SKT係韓國殺手殺手wo

FAKER有種再玩球女

四保一到底點破呀彩CHING

#763

我覺得we有方法打爆faker
路西恩除外 真係有備而來

彩仔差咁D MECHANICS FW就搵佢打
SWORDART呢D CALLER唔入流

行行企企放下盾就贏 點解唔PICK

agger

堂堂彩神入去打support??

FW幾時換上路打131

我外人睇咪易囉，佢地爆線爆起上黎要換路，SKT就起勢逼你大家換塔，佢都唔想既，我就話換塔對FW個game plan好傷，但你問我坐係個位控著隻英諗到咩創意既解決方法我食左屎啦，我咁有料我唔洗打機添，去左做mckinsey啦

FW自己on9打左波四面楚歌仲以為可以4打5
卡瑪上路入去比BANG射幾槍死左
最好笑LEB諗住點炸彈走得甩
點撚知害死MMD, 最後KARSA比慎閃E死埋
估唔到食完巴龍直推一波END GAME
結論4保1 cait無得輸

同s5一樣場場pick雷茲 faker鳩pick球女一隻farm到完場就得根本唔洗認真

如果電狗PICK到飛斯比MMD有無得打下131呀彩CHING

冇球女可能pick飛斯 星朵拉

好撚想睇skt打we 會唔會兩年都係joe國攞冠呢

岩呀 等CARRY咪得囉

飛斯嫌推得慢左少少...但都會變左三七波既，但起碼唔會似依家廿八分鐘無啦啦有優勢都變左垂死掙扎咁慘先囉

cait ban

ban凱特琳

無用喇 仲有老鼠 KOG

Fw個ban輸左啦

BAN SKT 4保1就要睇MMD爆炸

skt 轉陣

到SKT 拎到Fizz flex pick

NMD識玩既飛斯都冇埋

on9 ban

fizz

可以係faker玩咖

FAKER出飛斯
FW又輸一場

一定係faker唔洗諗

好期待nmd出咩打肥西

打support

撚狗咁撚

呢場啲pick咁奇怪嘅

ban埋圖奇就到上路爆

flex pick黎架wor...純粹壓住maple唔出syndra咁解je...

BAM AD = USELESS

放圖奇保nmd

其實d保排英都ban得八八九九 點解要ban cait?

frist pick grave

bruam同twitch 又比skt拎

skt 又贏

淆底 上場如果唔係FW換線 繼續對cait就繼續輸

Fizz走上

台仔: skt 是不是不懂bp

屌又係lb

估下nmd比人單殺幾多次

蛇女放下W 等人出唔到招又贏 EZ

瞓得

SKT個comp好貪心，可能真係理解唔同，尤其個蛇女pick，一係好好睇一係好難睇

點解揀CASS唔揀SYNDRA既

#809
Teamsolomid
3 分鐘前
到SKT 拎到Fizz flex pick
可以係faker玩咖
一定係faker唔洗諗

成個msi 都未見過lb打到一套技以上

比刺客counter，但cass其實都差唔多

燈左 haha

拍定手先

依個版lb唔係用黎殺人 係用黎分推

FW個comp可以131，但個3就好撚唔穩陣，比人直行入去屌爆兩座塔先有得還手..

睇完pawn子lb仲7唔夠咩

彩CHING 點解電狗唔PICK ashe 要PICK隻私影

您確定nmd穩陣?

Maple

希望mmd 唔好令我失望
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
繼續爆線

Faker壓爆條線

小花

已經lane kingdom緊

壓到0CS

好橙

0cs recall

Maple輸左啦

惡撚到

1隻兵都食唔到就要b

李爾王

惡到

番去補隻CONTROL WARD就TP返中路

Faker表示到我發揮

maple啲兵仲少撚過karsa

maple

愛回家

OLAF而家勁? 好似得SKT有用過

依加先知CASS Counter LB

閪面mode小花

Malpe rip

中路玩撚完 FAKER行行企企E盾都唔洗放就屌爆MAPLE

ching衰咩入冊?

世界級

之前D電狗打飛機話SKT冇藏招去左邊
GROUP STAGE 100% BAN LB
4強比你用拎CASS打爆你

BLANK 飛佛

有faker咁理解條線就係

faker : 悶撚左成個msi

完美解釋 屌打 係點解

唔知會5min輸30cs

返左兩次屋企

咩話cs係44:0

MAPLE:999,想打機

媽寶喔

講真 呢d線真係要一半時間2打2 比著faker係比人咁壓個個一定叫左老母幫拖

FAKER冇閃一陣就可以屌打佢

一套

閃左先開大
MMD

nmd:我壓唔住啦!

睇黎又係輕鬆屌打

FW 連前期都輸到咁真係含得撚

lead 2lvl

講真fw唔換上路樓本就垃圾

上消不說銅牌87噢

花生呢場真係食花生

HUNI HUNI HUNI ~

MAPLE : 唔救我點打呀

仲有COACH

outclass左

冇人幫線實輸到好似qtpie咁

999

會5會20ff架

呢場又可以入雪櫃了

台狗

屌你完全唔撚同既

有幸睇20FF

Maple 我想打機丫

終於知道做咩skt賽前做咩係到輕鬆玩電話

讓2追3咋 大家唔好笑住

台服聽日會唔會一堆CASS

qt pls

15就得

打打打打飛機啦打

fw 由第一分鍾開始就俾人SM

唔洗十分中已經分出勝負

8分鐘輸50隻

10分鐘50兵都冇 台港澳最強中路

牛排點對得住全台灣

美斯有時都出黎CARRY疤
完全符合FAKER

輸40cs

solo kill nmd

上路又係CLS

中上都爆

MMD

MSI個patch未得喎

Huni

下場啦好嗎

HUNI

前戲都未做完就射左

5個人一齊走應該得

MSI第二中路輸一倍CS

上路單殺ha

MMD仲上前做乜撚呀

仲e上去做乜柒呀

Bo1突登輸場比你打飛機
等你唔洗輸到冇面返台灣

走埋去死

都差幾遠

SKT可唔可以AFK 5mins... 我想睇比賽

MMD仲想反殺

呢下我啊媽都知唔出得去啦...= =

呢隊台狗真係笑死人 前期優勢 後面一波比人gg 人地一拎打線角 直接輕鬆屌打 完場

MMD ????????

呢下已經係心態問題

個面比台仔自己落哂啦 日日打J

如題，小弟最近練習打中路

剛用了一場LB，被對面蛇女壓得不要不要的

隊友都嗆我不會玩中路就不要選中路阿，連吃兵都不會

請問各位大大，中路吃兵怎麼樣才算及格呢

小弟剛剛練習的那場3分鐘才讓吃兵數破蛋

5分鐘吃兵12

8分鐘吃兵30 輸了對面中路40隻

好像有聽說過職業選手的標準是分鐘數*10

那請問像小弟這種新手上路吃兵數該以什麼為標準呢

on9 MMD E衝上去之後閃番走 又咪係死

afk 5 mins 都贏

肥西

肥西都可以放三隻狗

台服第一AD Betty

BETTY

殺一個huni 冇左中路

到底比人殺兩次輸多d jo5輸50cs多d

AD死都要留雙招

返屋企含撚啦台狗

FP graves玩到trick隻disco nunu咁 醉了醉了

笑撚死人咩

betty

what did i just watch

3條線都笑撚死人 韓國殺手 番鄉下種草算啦

TRASH WOLVES
放心訓覺聽日番EAA LU

SKT同FW互換上路,FW有冇機嬴

wa! betty die so pretty

問號一大推

牛排照比隻LB maple點嬴

比gam出好過啦 打skt快靚正 殺人數多過分鐘
而家咁樣又核突又悶

無

huni

點解係都要PICK LB

GAM起碼好睇D

ON9,比GAM出唔夠多玻璃心

因為唔知隻FIZZ係咪上

NMD係咪嫌腎招大技cd快

搞笑場

60cs

傻仔比人玩到遊花園咁 仲要交技先殺到 值得咩

投降下場啦

讓2追3姐!

岩呀

2比4都可以咁肉酸

閃尿狼
2個閃
trash wolves

快撚d完 想訓

台仔:幻覺黎架姐!!嚇下我唔到o既

LB 團戰廢到仆街 唔明點解係都要pick LB 唔講咁多 牛排好波

msi lb win rate 26.7%

未睇過比賽真係20ff 今年有冇隊試過

上場有少少領先中後段PICK LB都入唔到場

點解第2場仲要PICK LB

好彩而家隻LB清兵好左

Faker 又 0 0 0

因為佢地估緊FAKER係咪淨係識玩球女

Trash Dogs

呢鋪真係撚狗咁撚

點解唔pick taliyah 點睇都好打過LB

路西恩都好過LB

HUNI招大都好似唔係好準

起碼招大技有用好多,宜定見佢剩係用黎跑

藏招姐 讓二追三

0 0 0 faker

pick taliyah faker一玩fizz應該20ff

Faker 夠膽就同我打！

屌你HUNI係咪又全攻型FIZZ

maple係咪唔識玩球女？電狗如果識玩球女變化已經大好多

FAKER 3件裝MAPLE仲係得1件半

trash wolves

想撚MMD呀

無其他英咁carry 驚班trash 等唔起佢成長